肥仔其實仲慘過南亞人

剛剛mtr
四人位
南亞人左
肥仔我右
有個學生妹上車沒猶疑就坐了南亞人旁邊
現在心情好低落

毒男冇學生妹坐tim

又肥又毒 抵你啊

死肥毒學人出街

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

sorry樓煮 唔好唔開心 佢亂講嘢

正常呀
比我都唔坐肥仔/肥婆隔離

啲手腳咁掗搾 即係得返半個位坐

減肥啦

如果唔係要返工
我應該會自殺

佢又亂講嘢喇

肥仔先好
有安全感

肥仔通常好樂觀開朗架啵
同埋唔係靠外表去吸引人啦
要用你嘅內在

減肥啦屌

利申 成功例子 90kg減到70kg 其實唔難

因為坐肥人隔離得番半個位
做普通人隔離至少都有大半個位

唔係外唔外表既問題 呢個當然其一啦 最主要係健康問題 你唔想第時老咗又高血壓糖尿病冠心病既話盡早減肥 唔好聽咩欣宜話咩肥都可以好靚 on99 我睇佢幾時中風癱撚咗係到

肥人有陣臭味

阿叉仲勁肥仔都係夏天大味，不過叉仔條撚大過樓豬就真

減肥啦柒頭
比狗追點走得切呀

我以為自己開post

有冇女？

唔通坐你大脾咩

減完肥 個人好睇咗 market自然多咗 你覺得呢

hello肥仔

想食女！減肥啦！

只怕減完肥先發現原來唔關肥事

加油！

無

女人坐隔離先唔好，等陳掂到扮曬嘢咁啤你

我就係失敗既例子
過百kg減到70kg 發現係樣既問題
不過多左樣興趣就係跑步 都叫做有收穫既

我依家70幾 減到50幾咪……

不敢想象

點減到三十kg，有無心得分享

lm學野

首先最重要梗係食
你食野太多 攝取大過吸收 比你一日操得恆過C朗都唔會瘦
我每日食1500-2000 戒凍飲（高卡又唔跑）煎炸野冇戒但一個禮拜先食一次 我成日出街食 所以一定嗌少飯走汁 兩樣都高卡得嚟唔飽肚 好易食過龍
運動就唔算做好密 一個禮拜跑三次5-8k 但搭少左車 每日都行15000-20000步（我住大西北所以比較簡單）
最緊要記住CICO(calories in<out) 只要有淨支出 你點都會瘦 只係速度快慢
但修身做gym果啲我初哥嚟 就無謂教壞人

黃子華

咁健康都係其中一個考慮因素啦
減肥當然係好事
只不過我講緊肥人都有肥人嘅吸引姐

你一日out put點會大過calories

同你差唔多 不過我好少做cardio 多數都係做下gym 不過 食野方面真係真係最緊要

正常你人一日假設用大概2000kcal(tdee) 你intake既野少過佢咪等於output大過input

你一日食2000卡路里
但一個人一日運動量點大得過2000

你知唔知你訓係到d energy都係一路消耗緊 你心肝脾肺腎所有野都要energy 所以 再加埋你正常返工行路各樣野就會夠 運動埋就perfect

係咩
我好少move

咁咪再食少d

去做gym la

我係自卑陰險小人個種

巴打做咩會覺得自己係陰險小人先

自卑係因為由細到大嘅身型影響

肥仔先好，有肥仔波玩
小妹想含
跟住你又可以幫番我含

屌啲肥野一個人霸兩個人嘅位
又臭 又猥瑣
好心肥就做下運動食小啲啦